[黑白一家親] 旺角行人專用區噪音投訴多檢控少

【你有你巡，我有我唱】
每逢周末，旺角行人專用區充斥各類表演者，聲浪沸騰，商舖和居民深受噪音煎熬，投訴過千宗，但檢控數字極少，為甚麼？「新聞刺針」實地觀察過警方怎樣執法。

有線新聞影片連結:

旁邊賣手作個班就個個拉, 雖然都唔應該